免冶牛飯都加到洪洪聲

$43蚊了.....前個月食都好似$38,$39, 好似股票咁被人搶高

以前廿幾蚊咋

以前好似30蚊唔包飲,之後格硬SET35蚊連野飲,之後就40+,仲要幾個月加1蚊加得好快。

自己煮一半有持

找